一人一個J撚到入醫院嘅動/漫女角！

臘腸姐

discipline個大小姐

結城明日奈
加藤惠
雪之下雪乃

唔夠色

「來自繽紛世界的明日」

月白曈美

色

夜勤病棟 八神優
段腳交J到出血

癲婆

食蜂

遠坂凜
Saber

食蜂好撚正

d本子仲正

Tifa

太正氣
j唔落

靜兒

就算話我少女唔鋤愛呀婆都咁話
套嘢最正一定係琥珀bb

對魔忍個凜子

800歲仙狐 講笑fairy tail 嘅Erza同Lucy

好正
戰鬥格

實教啲女個個都好j

呢2個唔只入醫院咁簡單..

識野

name plz！

臘腸者J撚到我天昏地暗

夢夢

比村乳業入面全部都鍾意

加藤惠 saber

Lisa Lisa sensai

新垣綾瀬

細個J木之本櫻
大過J個愛理

西連寺春菜

阿庫婭

有冇似呢類既可以介紹下

Speedwagon

佢係咪瑪琪瑪？

睇左少少
打算完左再追

明日香呢入到醫院都畀人J

高冷

我條女嚟

Faye

微曲金髮，淫眼仲要嘴角有粒癦
可惜係動畫入面戲份太少

伊莉雅8歲個陣

zero two

比嘉菲貓收咗佢皮啦

求名

水原千鶴

Cowboy Bebop- Faye Valentine

舊番真係好好J

完咗再追？

秋本麗子

刀劍神域 愛麗絲

狂三

壞女人

Thx bro

RE 0 條女其實幾正 識貨

真 想比佢追斬

屌 點解咁多負評

佢已經幫我生咗幾個仔

心理定規

123

女角我揀lisalisa

雞

so what

最臭個種

識食

唔係斬你咁簡單喎，係挖埋條腸

is 一眾女角
特別法國

Lacus Clyne

偷窺孔
生野惠美留

女扮男裝

巨乳娜美

茶柱佐枝

真冶唔想鋤呀婆

恐怖份母你都啱

靜香

黑暗聖經－金髮老師

請賜名

粉紅魔女

紅髮老師正d

一諗起吊帶襪就硬

Best girl

Papa

吾王亞瑟

征服佢，要佢跪係到幫我含

樂園追放 女主角 安潔拉

西野司

頂

冇得輸

成日丁到入醫院 啲護士姐姐都知我係邊個

狂J之淵

對腳就斷

但點解樓豬咁多負皮既？

拉

巴麻美

咩二連擊老母
Seed 艦長
綱手

動漫台正負皮要掉轉睇 我d po勁高質都超多負皮

笑撚死

動漫台又上熱門了

呢隻先係最臭嗰種

彩加

布狄卡

緊係Saber

我都5g 介紹好嘢比大家都負評

識貨
Best girl

算啦 啲連登仔係咁

霞之丘詩羽

JUST MONIKA

紫音算唔算

食戟 神之舌品精

To love 所有女

呢套咩黎？ 有冇碼？

discipline 冇碼
真係J完會元氣大傷

thanks

套野我放左係電腦幾年都未睇

巴打好重口

To Love 最正無誤

巧巧睇 又好J

等我變身先！

彩色架喎 又唔係黑白 唔咩夠色

難得有人都鐘意獵腸正皮

學姐冇得輸

真係正撚到仆街
多謝巴打 200負評了

正過隻粉紅雞多多聲

ho jeng

你m嚟?猎腸都like

識ball

想比佢斬

癡線都岩隨時殺你全家

可惜臘腸姐條if線太慘

屌第82話

夏美

打唔贏個柒頭劍聖
有作者加護

你推個d 都好正

飛輪少年 希姆

綠川花

點解可以咁撚正

老師真係最撚正
路哥明明可以食大波（處）女miss
但屈就飛機場

依幕
臭雞

佢係咪唔係太出名

乜撚黎

直G

佢都好撚正

蛇喰夢子

鍾意佢家姐多d

紫音小姐

間桐櫻for sure

白井黑子

波波避子彈

米奇王

正撚到

仲有無seed可以share

七瀨戀都係啦
呢套真係副時代
90，00，10都包保J撚到出血

鹿島點輸

一之瀨正好多

d屎

佢仲要係真淫 邊有得輸

黑獸 妖精女王

唔會囉
港女格

如果有佢，組唔到後宮都唔緊要

fire and ice,美國動畫

cool world

不知火太太

睇完有陰影....

M奴樓主

no lo
睇畫風

巴打識貨,近排無聊走去睇鬼佬動畫
先發覺原來佢地有好多角色都好好J

艦隊これくしょん
吹雪

椎名真白

平嘅

鷺澤文香，間桐樱

講畫風？係人都知discipline動畫畫風垃圾，遊戲CG聖少女d畫靚900條街，你貼動畫黎J仲話睇畫風，你羞唔羞恥嫁。

因住玩玩下有蟲喺個閪到躝出嚟

好主觀姐

兩隻切開都係黑 何必分得那麼細

美國動畫真係好正
已經冇睇日本好耐

散華禮彌

紫大人好d

動畫凜子正到

最後個集換佐髮型唔鐘意

成班淨係放圖唔講名
叫人點撚J

屌

????

比達

件緊身衣堅丁死人

唔係嘛

應該算冷門
成日都唔著褲，要好好教訓下

有冇畫得正既H漫

羅鬼姐正好多

各處既討論都偏向羅鬼姐，雲母都正囉，個角色個性好騷好獨特
青梅竹馬就

agger 一直都覺得間桐櫻先係最正

冇感
薙刀女都好過佢

咩動漫嚟

好熟 咩黎

黑鮑都冇人識
世界變了

以圖搜尋

so big

大雄條女

cowboy bepop - Faye
神作必睇 結局睇幾多次都會起雞皮

tifa

好似冷門到搵唔到佢h漫

好懷念

有
不過少同劣劣地

明明佢正過雷姆同emilia
d h漫全部都係佢地

睇一睇原來獵奇漫黎

我已經知你睇到邊格

真

汪

講開又講,有唔少人以為美國淨係得小朋友卡通片
整多張GEN13既Fairchild

Google 都知我地傾緊咩

一色

竟然冇人po 凜

腳腳

入醫院，不過係睇精神科

死毒撚

我的愛神

黑船少女來襲

好多暴露年齡系列

小白貞

性格又正

Po左好多次

正

咩名？

名呢

個陣為左呢個角色追呢套野

妻みぐい3
第一集NTR個到正到癲

桂言葉

可遠觀而不可褻玩焉

論角色設計 故事劇情真係正到仆街
以前好鍾意睇飛出個未來 Daria

呢套係唔係好耐架
叫咩名

冷門：更衣小夜

慎入

如果佢唔係咁癲 其實幾正

咁痴線，叫咩名

成沢稜歌

柏崎星奈

識野喎Ching

細個j唔少

腸姐超正，小朋友先會鐘意emt , 話說有無腸姐本子介紹

早啲訓啦

講臭雞要講seed 3

有冇十幾年
唔記得當年睇幾多歲

Keroro入面既媽媽大人日向秋

有冇人睇過
老師真係我童年到現在最有霞想嘅角色

啟蒙老師

鬼父 - 愛莉

j開米拉

無知一問出自邊到？

Jump 鏈鋸人/電鋸人

好想送我條腸比臘腸姐姐

求個名 師兄

想佢出第二季

New game瀧本日富美

花帶柑

男主終於狠狠屌爆羅鬼姐

馬猴燒酒

佢同Ange

點解唔搵張靚d 既

有聲

大佬你唔好咁痴線啦

明日香
凌波麗

得幾套
仲要唔好j

快點來斬我

加藤恵

呢個係J撚到死

咩名

出包真係好難唔識......

美柑都好正

夜櫻四重奏

無腦港女 不了

一騎當千
呂蒙子明

就咁睇動畫唔覺東山冇腦喎
搞錯竹達?

貼去fig po

大愛撚跌左落C班

正囉

Lm同學姐玩遊戲

呢張先岩

金色之暗

女神

The Haunted World of El Superbeasto
條女叫Suzi X,套野09年,未去到話舊到七彩

唔知有冇人記得呢條女,Totally Spies其中一個女主角Sam
當年CCTVB都有播,係法國動畫黎

hooters j 真人好過啦

下fairytail唔係Mirajane正d咩

正呀 唔該

終於有戦場ヶ原
有無羽川翼

千反田
好靚

動漫台講咩真人

靚到仆
可惜冇第二季

name of anime ?

1. 右邊- 異世界媽媽 （類似咁的名）
3. 未來日記
4. Happy sugar life

2. just monica

但套嘢真心好癲
每集都要至少噴一次屎尿先安落
個作者有冇咁鍾意屎屎尿尿

幾得意咁，適合介紹比小學生睇嘛？

但太多屎...受不了

堅正~
有本本子畫佢黑肉版~更正~

想J我女神!!?
門都冇

其實都唔少~
但環姐咁經典都冇人講嘅...

集集都要噴屎

我係絲都覺得佢好好j

乳搖艦長~
當年細個唔識欣賞~大個先知好嘢來

肉肉

比起芺蕾~拉妖算甚麼...
拉妖幾時有雞過講真又...

我覺得佢對波質感好似乳酪
好想吸

細細粒既大波角色真係好正

(幾乎係唯一一個貧的角色...多得綿老師...世人先發掘到梓喵的才能)

實在太多~無法一一盡錄~
但實羽川和可那可蘿可御的鬼東西也沒有實在太過分了~

黑暗聖經d女

無人可以J我女神!!
我都唔J得!!

netflix有喎

巴打造福世人
respect

1左： 姉なるもの

釘書機
朱古力

一開始一見到虫就快速碌走
過左初期已經無咁d虫，變左進擊的巨人，畫面無咁傷眼
但畫女畫功真係一絕

後宮爭寵％％部分已成主線，d妖孽野眼不見為淨

有生至年系列

結衣老母

居然有新野?

咩黎

感染infection

講明初期係有少少核突
無心理準備既人唔好話我放伏

大吉嶺係雞係公廁

識J一定係J cloud姐

咁不如直接啲J雷姐

好想叫佢夾實條乳溝~
然後倒杯紅茶上去飲

中野二乃

傁嘅
梗係叫佢著對靚靚黑絲用佢嘅玉足幫我足交

絲襪奶茶點睇

80年代四大女神，不可J

我以為喺基本添

咁耐都無姑姑

尾二叫咩名？

倉崎楓子

唔準J我姑姑
姑姑係屬於過兒!!

破你膠處(笑)

用返大吉嶺自己出產的奶來沖

講真...姑姑算乜鬼動慢人物...

咁耐都冇dxd過份啲

要佢出到奶方法只有一個

我只記得風見準人...

所以我來拯救你了

苦工讓小弟來!!

好
我跟機

大吉嶺的話推薦這本:
Immoral Tea Party
兩個畫師合力大作

重溫啫

屌你笑撚咗

八神優有腳交??
動畫?邊一集?

Saitom

加持個趙完唱
成日周圍暗示自己點樣好清楚條囡

street fighter juli

冇黑絲

，

咁清純都J?

日本除外

黑獸
監獄戰艦
對魔忍
all

玻璃心
隨時發鳩癲射死你

好易比人ban

對唔住唔覺

雖然條撚可能會俾佢釘
不過都

班長

咁正 冇所謂啦

Discipline真係好高質

樂園追放？

樓下呢！

如果部艦唔係基拉一個救全家
依條臭G永遠不望基拉一眼
可能轉去色誘穆叔

呢條女好撚7正

42秒

二次元算吧啦
小妹寧願你地正正經經叫雞算

三次元先算鳩數吧啦
做完雞仲想搵毒撚埋單

物語D女真係J死人
幾時先再動畫化外傳季 怪物季

無莉雅絲?

真
由戰埸原去到老倉養全部都

肯定

Jeng